大阪想飲酒？

小弟現時係心齋橋酒吧打工。

有無大阪旅遊人士或都係留學工作既朋友有興趣飲下野？
你有日語能力的話 幾廢都得 n5都得 好易識到架妹。
酒吧通常都係一半台灣 2成日本 2成韓國 1成其他藉客人。

一杯700/800日元 無加一無其他收費
掉鏢唱k有消費就無料放題
唱k係有大量廣東歌的

至今已經有超過30個以上巴絲打黎過飲酒

有興趣add tg!

毒撚OK?

乜撚都ok啦
日本酒吧係一杯晚晚飲吹下水果d feel

慢慢*

識講日文
但好怕就咁走去搭訕

8月尾有機會會去下

其實無咩特別 正如你係香港酒吧 有個外國人用廣東話同你講野 你都出於好奇會同佢傾一樣 咁之後點run就個個人唔同啦

飛田新地

乜鳩？

lm

留名 但一句日文都唔識

無關係

留明唔識日本 下星期會去

到時加我tg啦

負評狗唔出聲

日本酒吧唔招呼外國人 ???

去日本飲酒梗係去居酒屋

邊度聽番黎 你講緊夜總會陪飲啊嘛？

你知唔知咩叫餐廳 咩叫酒吧？

唔出奇呀
正如出面有大阪post就淨係識叫人去飛田一樣
笑而不語

留名

係 d人淨係識一樣半樣扮晒乜都識

9月26-30去京板神

下星期去大阪.果度唱k幾多錢架

好似老闆話以後要
300日元 放題唱歌

300日元喺22蚊。。22蚊放題唱歌等執啦。。我估喺3000日元掛

300係 象徵性收費 要叫野飲的

9月10→15 大阪東京

5日玩2個地方？

黎緊住京橋 飲完野夜左係咪一定要搭的士？

行一個鐘掛
京橋的士番去都係1舊水港紙左右
你做咩住到咁格涉呀

係 因為去過好多次 只係想離開香港散心

未夠20歲係咪一定唔賣

我點知你唔夠

個間京橋酒店好多人推
同埋去環球影城 京都個d都幾方便咁

有無咩好野推介，酒精濃度唔好太高，單拖黎唔想不省人事…

利申：一般飲開啤酒，一罐起兩罐止嗰隻

有呀 大把

人均消費幾多左右呢？有無花生柿種任食先…

睇你飲幾多..

比一般人少…酒精濃度又要低…

係咪落黎飲汽水果汁比較好？

300 座位費
700啤
800cocktail

1000/1100到所以

2-3000 yen 內落到樓， OK 喎！

負皮其實係點解
我又無佣 比個地方大家旅行時多一個娛樂都要負皮

樓主間 bar 大約響咩位置？黎緊九月會去大阪，住近黑門市場，唔知近唔近呢？

近

我又黎 我9月10-16 stay大阪
利申: 0日文能力(睇開片果幾句另計)

、到時加我tg

呢啲清吧多日本妹？
之前去過幾間，人係多，但男女比例好似上工程學科咁

女多過男 3.3 3.3 3.3台灣日本韓國人

9月頭臨時會去大阪，一支公會唔會好怪
有冇live聽的?

Live?咩live ?

係唔係有人LIVE唱歌/演奏個啲?

有人會唱緊k算唔算係

我估唔係啦

一條友又唔識日文 又冇live band 去到會唔會on99冇野做玩電話

咁睇你外唔外向
老老實實 我日語得n5 (最撚廢）應該等於日本人既英文咁廢

一個人願意同你溝通 語言唔係一個問題 有google translate 唔願意同你溝通 你講到識rap都無用

加上好多客係台灣人 普通話點都撚到兩嘴掛

如果你又唔唱歌 唔掉標 又內向 答案係會 最多得我同你傾計

人在外地 撩人咪撩人 食檸檬無人知架 你朋友又唔係你身邊

環境（圖入面條友係老闆 ）

9月單拖大阪 夜晚見

我淨係番星期3456

易唔易聊到日本妹後續

我得日同一係大阪

Your face your fate

星期日好多娛樂場所都唔開

幾點閂門？而家喺天王寺

BTW我telegram壞壞地
可以嘅唔該留ws

咁你加我wechat wtsapp用緊全家福
Fatherihavesin

你男定女 女既我會為你調更番星期一 哈哈哈

你坐商務遊日本

旅遊性溝通無問題，日文完全係動畫學番來，程度below N5
想知日本人多唔多排外比態或者歧視某國籍
講真好抗拒比人認做中國人

唔通我要留係大阪？

其他地方既人9成眼中中國同香港係一樣
你睇咁多日本野，日本排唔排外你應該知架

唔明

本來 10至11 係大阪
12至15係東京

東京有咩好去

巴打係working holiday?
係到有無屌過女？咩國籍

Student, 你起我底 有你問我答 你自己睇下

8號晚過嚟

ok

9月11-14 在大阪
我住大阪上本町果邊

咁格zip既

難波好似兩個站。反正最後都係的士

你鋪起邊個位

心齋橋

到時搵你

11月去大阪

記得就去搵你

番左香港 可以唔使記得

行街除左心齋橋 梅田 仲有咩好行

下個禮拜黎大阪
搵晚過黎搵你

我都11月去,記得我都黎

番左香港啊

暫停定中斷?

我個人係香港 你想去都可以比地址你 但員工只會日/韓語

果邊是咪打風

好撚好太陽而家

可惜

我下星期到大阪呀可以點搵你

Tg: delaynomorehey

想 仲想本番

行申：一句日文都唔識

梅田有冇d色情活動

幫人既野我只會係酒吧入面答你
唔會無原無故幫人 色情野我相信你肯係連登搵一樣搵到btw

今日到7號係大阪，巴打係咪放假

巴打好好人
利申 6月中黎過 話啱啱睇完棒球黎嗰個毒撚

琴晚有班巴打同個架妹玩到打晒車輪

咁正 我周圍貢毒飲咋

聽晚後晚會係到 有冇巴打一齊

星期六到

去既巴打加我TG 酒吧係心齋橋果頭～
我只做到10月頭 我10月中番香港了 10月先黎既巴打唔使加我了

呢個月韓國燒酒promo買2送1 請女飲呢d最抵玩

ok 喎

巴打, 26-29號你邊日係到?

星期3456 就會番工

早2日搵完巴打 好nice

佢仔唻

我係果d個post唔會得讚無彈啦
我都見過50，60個巴絲打

咁點解我去個陣無絲

50，60個加埋無6個絲 有幾何女獨遊呀..

哇玩到而家

今朝0630先收工 全軍覆沒 最後黎左個有錢仔一個人買10000yen酒 灌我地 2條架妹都飲到嘔 我側側博話要有個人唔醉先收到鋪 逃過一劫

13號晚找你

星期3係最大機會無客既日子 溫馨提示

但係你1，2放假

5，6走左？

人在京都

竟然仲有客黎，我走都就四點

係 我老闆話用金毛個架妹引左佢黎

咁星期三見

吓叫佢出去引呀

唔係呀 個男仔本身都係熟客黎

人住心齋橋 13號走 一句日文都唔識
樓主有無tg加？ 計埋我4條仔

#1 但我星期一，二放假 無緣

好想黎飲下野 好可惜
抽一日可唔可以呀

結衣巴聽晚見

另外我想問有冇去過giraffe club
諗住今晚去

無 我唔去clubbing

多謝招待！

客氣客氣

我頂左星期一，二番左工 聽日會放假 星期四？

等你返香港我地再飲

下次吧

台妹話你唔開口問 佢話ok

問左啦我
佢點同你講

我問佢做乜唔屌閪 佢話佢ok 但你無問

哦..原來屌左 只係我問果晚無

同一晚姐都係

巴打話10月番香港 會唔會再番過去？

未知 會都係下年

好撚想食譚仔 雞煲 車仔麵 牛腩呀屌

返黎咪有得食囉

結衣巴。想請教日本打風答的士會唔會另收費
難唔難答

唔知呀 無出街

聽日飛關西 住難波 好近心齋橋
Btw 想問下天氣點？ 著長袖衫位褲得唔得？

21 22度 唔知你咩身體

巴打十月幾時返？
我十月中先到

14號last day

想搵東京

歡唔歡迎夫妻去？十月頭同老婆去大阪玩十日

Why not
add my tg
Delaynomorehey

我得星期3456番工

其實成日去大阪

終於有D地方可以有香港人既酒吧飲下野

走喇喎我下個月

到時如果有時間就搵你

好呀

日本d clubbing 咩收費

我番酒吧喎

年尾去

之前問左好多樓主留學既問題，呢個月終於成事啦 準備來大阪

無印象 幾時到？

今晚

落雨呀 同著外套呀

開到幾點

12月會黎大阪呀我 但自己一個黎會唔會好危險？

你係香港仲危險

巴打仲有無做